奪命LZ 侵侵在兩會前招招攞命，制裁港奸一週後揭曉！ 習帝攞香港做籌碼，豪賭美國是否真與中國脫勾； 普京非洲離棄習近

奪命LZ
侵侵在兩會前招招攞命，制裁港奸一週後揭曉！
習帝攞香港做籌碼，豪賭美國是否真與中國脫勾；
普京非洲離棄習近平，澳洲正在反擊，中共四面楚歌急掟20億收買細衞︱
奪命Loudzone(第4節)20年05月20日

香港花生
194K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: